一人一個 Fax 機嘅特別用途

好記得有一晚落大雨唔想落街
但又急住要用紙
叫咗朋友 fax 張 A4 紙過黎洗住先

弱智？

有次番工唔知醒
好彩叫個同事幫我fax番公司先唔洗遲到

樓主青山走犯?

#2 #4兩位，留意返
聽聞新x會同匡x會每名學員都獲發連登ac一個，學習網絡社交

同工？

識人喺新x會做社工

cut 有線